---
author: krm
created: 2018-08-29
links:
  - issue-tracking-system
  - software-bug
---
![se]
# Vad är en bug?

  * En bug är ett fel på ett program som behöver lösas av en programmerare. 
  * Vi hantear dem och förbättrings förslag oms ärenden.





